如果社會係以追求經濟優先 更加應該要趕絕果班無生產力既人

例如d咬老綜既, 唔好比佢地有機會生仔

唔比果150落黎都唔得 點樣唔比人做愛??

直接強制遣返住公屋既人

但好矛盾咁叫班後生去大灣區住
XX分鐘生活圈

呢樣真

無福利咪周圍fing影響到經濟
所以福利同維穩係一樣原理

一係行返絶育
一係等下一個希特拉

有冇聽過生育權
咁樣同中國既一孩政府有咩分別？

換血優先
淘汰本地冇生產力既人優先

無生產力既下一代都無生產力？

下姐係點==
遲d都機械 ai 全部取代
除左n展 coding全部都冇生產力
係咪全部趕得

有生產力既人,理論上得到既資源(薪酬)較高
後代能接受較好教育既機會率因而較高,所以理論上佢地既後代有較高生產力

搵大學生掃街？
呢個係優生學 同社福制度唔係咁一樣

根據樓主講法應該有唔少連登仔要被趕絕